講咗好撚多次唔好放流料！！

再唔fact check先放料就

光復香港 時代革命！